入黎分享下你睇過覺得好勁既中醫

分享吓

把脈知道我邊到鄉下

把個脈就知我瞓覺流口水
嗰陣老母喺隔離笑鳩我咁大個仔仲瞓到咁

我黎緊會睇一個
個人出汗比風吹到就會打冷顫，之後就好似會有風寒，一受風寒夜晚就訓得好差
我估應該係表邪偏重，困在腠理，都好多年了

有2個師醫，好肯用心去醫病。
即係唔會是那些見你5分鐘就叫你走人、開藥打發你走，再爭取時間睇下一個症

1個係Lai chi kok （男）
1個係佐敦 （女）

有興趣就PM我問
因為我唔知咁樣公開人哋嘅資料得唔得。

（sorry好少留言，如果有錯別字請見諒）

就咁講名應該沒問題

pm左你，please check

呃錢好勁？

有冇神醫推介 一長期慢性病好耐都唔好

油麻地郭子明
好貴 但試過貪平睇其他之後 就知貴都值得

有濕疹
細個成日睇西醫
開過好多類固醇
但都一直翻發
纏繞左我好多年

有一次嚴重到成隻手好多一撻撻
連個肚都有
流晒濃 搽極藥膏都唔掂
我老豆帶左我去睇中醫

好貴 真係好貴
一個禮拜藥要成差唔多一千蚊
但我睇左兩個禮拜已經好返晒
痴撚線勁快
直到而家已經幾年
都冇再翻發過

非膠真人真事，我朋友話我知佢之前睇個中醫，把脈話佢包皮過長 但佢明明係睇感冒

個大夫係咪想呃撚睇乍

咁係咪真係過長先

咁佢又無除褲比佢睇

無問佢，咁私人既野，聽完得啖笑就算

點pm

你地睇開果d中醫 診金幾錢起？ 我睇果個150一次 60蚊一天藥

之前個鼻有問題，西醫專科中醫都睇過好多個，乜野都驗晒，cancer都驗埋，都攪唔掂。

之後睇咗一個女中醫，針咗兩次加耳穴同食藥，就攪返掂。仲順便攪掂埋失眠。

而家間中都去睇吓當保健。

老婆唔知對乜野敏感，食完某啲野隻手會起啲會痕嘅泡仔。去養和驗過晒又係唔知對乜野敏感。

之後叫到佢去睇呢個中醫。睇左三四次，而家暫時亂食野都無再起泡仔。

老母化療無胃口唔想食野。針一次就開始食返正常份量。

醫生喺銅鑼灣，收費好撚貴

元朗既中醫黎
把脈知我呀媽心口做過手術，仲話有d番發
我媽乜都冇同佢講，咁都把到

點貴法？

7000睇十次，另加藥費

我女朋友身體好虛 最近又出風爛
跪求唔太貴既中醫幫佢調理下身體

都唔平
之前睇過個北角 1400 7日藥，佢又係有呢啲十次package，不過唔記得幾錢，呢排鼻塞唔好，唔知係咪要破財搵返佢

尖沙咀 黃杰
成面暗瘡 食到一粒都無

我收唔到sorry
不如我係呢度講

男：崔樂華醫師@Lai chi kok
女：李紅醫師@佐敦

Sorry 我都唔識。
我係呢度開名喇

男：崔樂華醫師@Lai chi kok
女：李紅醫師@佐敦

可以。

男：崔樂華醫師@Lai chi kok
女：李紅醫師@佐敦

可唔可以開名

余德賢

痴線

想知荔枝角既男中醫

同問。搵唔倒呢個男中醫資料

其實太後生果啲感覺上經驗欠缺
有返啲年資，多數有返甘上下年齡會勁啲
我估呢個醫師50幾60左右。

‭ 荔枝角道863號泓景匯商場一樓31A 鋪
利眾堂中醫診療及保健中心
3446-1028

最後一個已經係大埔墟林X

痴線連眼倉都一齊藥搞掂, 仲要勁平88蚊包藥, 但前幾年退左休.

多唔多人排
google見佢醫婦科好得 嚴重經痛

唔洗點等